屌那星 死就死遠d啦 企在大圍站把撚

屌你

對現代奴隸嘅報復

咩事要嬲到係連登屌鬼

有當場屌嗎

當場屌有咩用，條友路軌死左

落去屌佢囉